====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Paris À cette époque-là , les années 1980 , Paris cherchait son développement du côté des grands projets officiels et du côté des villages…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

